搞清楚唔「戴」Gear同唔「帶」Gear

唔「戴」Gear係因為和理非回合
「帶」Gear係防止狗發癲周街掃射

8.18維園見

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

不如簡單啲，分開做唔「上」gear同唔「帶」gear？

用得gear 點解唔用gear up「上」做「戴」
「帶」出去可以用「袋」

帶同戴發夢前同發緊夢都唔用
最多俾文宣拎去食字

唔上住gear行
要帶住gear行

急問邊度買 gear 同買邊款
搵唔返 d post
thx

816㩒錢 816遮打見 818維園見

思路正確

係班分化撚係設噤多規矩

班狗要出手就出手
戴唔戴住gear 根本唔係觸發點
戴gear = 非和理非 呢d咪係大台捉鬼論囉
分分鐘拎住塊木板都比人屌

100%和理非 勇武勿騎劫
呢d term 比前線聽到真係o曬嘴
幾時聽過100%勇武

前線收到料佈防又話到衝突收場
可能大家覺得班狗會比足夠時間大家走掛

如果今日重有人覺得 前線係主動做嘢先個邊
得閒無事撩事鬥非
個死結係永遠解唔開

所以
818 我只能以唔到表示唔認同呢d「規矩」
各位手足萬事小心

前線不嬲叫上豬咀